求解答 粒cpu carry唔起我張display card?

我最近換了張rtx2070 ，但係發覺好似啲效能不太明顯，超頻左之後都係差唔多，所以係咪粒u限制了？如果係既話要換邊粒（想換番amd的），希望巴打們幫幫忙

Ryzen 7 1700 3.8ghz
Ddr4 8x2 3200
Rtx 2070

超頻左之後都係差唔多
你算唔算答左自己？
肉眼觀察？Fps
鳩up

Fps上升左10-20 冇升甘濟

你弱撚智?

60-80 都好大

點解，我本來只有60-70 FPS (pubg）仲要開全低效，overclock之後都係上升到80-90，我真的不明白

我係1080p 不是2k mon 喎

所以先諗到係咪cpu problem

Msi Rtx2070 oc版 pubg低效 120fps

超ram 試試?

屌好嬲呀，不過巴打你用咩cpu?

我的ram本來都係2400超上去3200的，盡力了

i7 6700k 冇超頻

第一代ryzen

唔怪之得啦 睇怕要扔＄入intel 了

你邊張2070啊

我本來都這樣認為

Gigabyte rtx2070 wf3

1080Ti, 1800行3.8
4k 都有6-80

頂你 究竟條女做咩呀

應該唔關粒U 事，關ram 事
我當時2133ram 1060 7500 都60-80fps

我返去check下先

ryzen用廢ram=玩完

3200未夠？要幾多先夠

d單核game得3.8 太弱了
1080p推100+fps要睇單核性能

多謝教導，又上了一課

CL 幾多

放左佢啦，有d低budget剪片佬收的
我1600蚊放左唔駛加錢上2600 4.2ghz

2600 六核足夠？

要返去睇

6c12t打機暫時好夠啦
不過等得就zen2先換啦 都差幾個月就出
不過到時你套野仲難放

開個ryzen master 睇下cpu有冇鎖頻
第一代ryzen u 都有機會lock1.5ghz

利申1800×無超 Gtx1080 4k 中都5-60fps
利申：樓主都9下9下既

Sorry for1999

我出去睇吓個價錢先

我超左3.8㗎啦,本來3.2

你用咩板先

2600 4ghz加2070 16GB 2400MHz pubg全高差唔多100fps 利申:1440p

2700x @4.5ghz +2080ti鎖死2k144

唔係粒粒 2600 都上到 4.2

聽過最差案例係啱啱好上到 4ghz

打機都係 Intel 好

留名等睇粒 u 縮

4.5咁堅

2070
1700 3.6
16gb ram 3000

1080p Pubg全低行100以上

點解個個都咁高FPS

Msi b350 tomahawk arctic

卡問題

因為不是超頻版？

技嘉偷工減料最勁係windfore
你仲要係出名花芒卡，容易過熱既20系卡

渣渣臨down d跑分軟件check下啦

1700x 超到3.7 3.8
rtx2070
pubg低效百一二fps
3200 cl16
結論：大機會係ram或其他問題